{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046028",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59291&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평솔부르크독채풀빌라&스파"
    },
    "text": "新築されたペンションソルブルクは、大型温水プールと個別スパを備えた空間であり、全客室は一軒家として運営されています。 高級感あふれるインテリアで、素敵なバーベキューとロマンチックな時間を楽しむことができます。 2019年5月に新築されたラグジュアリープールビラで、周辺にはソルメジェ休養林と楊平、龍門常設在来市場が位置しています。 連泊サービスでジェットスパとバーベキューグリルを無料で利用でき、客室の安全のために毎日消毒が行われています。 新型コロナウイルス感染症の症状が疑われる方はペンションに連絡して払い戻しを要請しなければなりません。 入室は15:00からで、退室は11:00までです。 客室は個別スパと個別プールを備えており、ジェットスパは事前予約が必須です。 低温温水と高い温水のオプションがあり、現場での決済が必要です。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルでき、4人基準で20,000ウォンがかかります。 利用時間は夜11時までで、炭火は9時まで提供されます。 客室内では最大人数を超過および訪問客は不可であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理もできません。 ペットの出入りは許可されておらず、保護者付きではない未成年者の利用も不可です。 画像と実際の客室は異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損は利用者の責任です。 火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別配置しなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金とプール営業時間が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションソルブルクはどのような施設ですか？",
            "answer": "ペンションソルブルクは大型温水プールと個別スパを備えた空間で、全客室が一軒家として運営されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションソルブルクの特徴は何ですか？",
            "answer": "ペンションソルブルクは高級感あふれるインテリアで、素敵なバーベキューとロマンチックな時間を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはソルメジェ休養林と楊平、龍門常設在来市場が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションソルブルクの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンションソルブルクの入室は15:00からで、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションソルブルクの連泊サービスには何が含まれていますか？",
            "answer": "ペンションソルブルクの連泊サービスではジェットスパとバーベキューグリルの利用が無料です。"
        },
        {
            "question": "ジェットスパの利用には事前予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、ジェットスパの利用には事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用料金は4人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用時間は夜11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションソルブルクではどのような料理が調理できますか？",
            "answer": "ペンションソルブルクでは肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションソルブルクではペットの出入りはできますか？",
            "answer": "ペンションソルブルクではペットの出入りは許可されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 498,
        "QA": 439
    }
}